😂傻瓜真的太多 不過 誰能及我（叫春）

我知道我要死心㗎
我真係放低唔到呀嘛
每次鼓起勇氣問你多次
但係你又真係次次都咁撚啱唔得閒

每次都捻住真係最後一次啦 都係柒埋呢次姐
我真係好鍾意鍾意鍾意鍾意鍾意你
每次捻翻起之前同你出去嘅日子係幾咁開心
到你真係唔搵我 咁咪我搵你囉
由你會覆下我 之後hea覆
最後覆埋啲濕鳩🤣🤣emoji

呢幾個月嚟 我幾咁掛住你
我又點樣講啊 我想搵你同時又唔想煩你
無謂再關心你 我沒資格慰問你
我試過要忘記你嘅存在
唔睇關於你嘅ig sc同撚埋火
5個月啦
仍然仲起我腦入面揮之不去
每次捻翻之前嘅日子會笑
面對現實果一刻係幾咁想喊

好啦 夠鐘死心了
我真係攰啦 夠啦
以後都唔會再打擾你
下個禮拜我生日會自己去海狗公園

A0仔上
不在乎天長地久？放得低再講啦
你送俾我嘅嘢會keep成世

你就係我鍾意嘅譚仔茄湯
三哥係食唔到果隻味

個森林咁大偏偏就係要撞到你咁絕情嘅樹
以前都唔撚信星座
慢慢睇下 水瓶座真係咁撚仆街

又話雙子同水瓶最夾嘅😭